Уважаемые друзья, общественники, парламентарии Московской области!
Напоминаем Вам что вы также можете предлагать новости о работе в вашем муниципальном образовании и мы опубликуем их в группе Московского областного молодежного парламента! 

Для этого всего лишь стоит нажать "предложить новость" и опубликовать свой материал! 

Приглашаем всех поделиться новостями молодежного парламентаризма в вашем районе! 15 апреля в Дубне уже второй раз пройдет форум [club137968283|Профессии Будущего] www.futureprofi.ru 
 
Основная цель – помочь студентам, школьникам и их родителям опредить путь своего развития на ближайшие 5-10 лет. 
В этом году в рамках форума выступят более 10 приглашенных экспертов из самых разных областей. Мы ожидаем до 1000 участников. Программа формируется. 
 
Регистрируйтесь уже сегодня и следите за новостями. Приглашайте друзей, родных и близких. 
Скоро мы посетим все учебные заведения ив се расскажем. Готовы прийти на родительские собрания. Приглашайте. 
 
Регистрация на сайте www.futureprofi.ru или по прямой ссылке https://goo.gl/1gQRy6 
 
Как прошел Форум в 2017 году – смотрите по ссылке: https://youtu.be/DTVpmbPYByo 
 
#Дубна #ПрофессииБудущего  Репост, друзья! Интересно мнение каждого!    5-й фестиваль патриотической песни «Поклон тебе, солдат России!» пройдет в Военно-техническом музее 13 мая 2017 года. К участию в фестивальной программе приглашаются солисты и коллективы всех возрастов. Ежегодно в этом фестивале принимают участие исполнители, представляющие Московскую, Владимирскую, Брянскую области. Победители, занявшие первые места, получают памятные подарки и Дипломы, участники - грамоты. Для всех конкурсантов в этот день в музее проводится бесплатная экскурсия. С Положением о Фестивале, условиями участия можно ознакомиться на сайте www.gvtm.ru. http://afisha.mosreg.ru         Молодежный парламент 8 созыва начнет свою работу с 23 ноября!          Фестиваль красок, организованный на День молодёжи Молодежным МедиаЦентром Люб▶️Медиа становится доброй традицией Наташинского парка! Ждём всех 😉 Друзья 27.06.2016г. Александр Толмачев (депутат Совета депутатов Луховицкого района, руководитель местного отделения МГЕР, активист, патриот, хороший человек и  отзывчивый друг) пригласил активистов движения "Благо Дарю" посетить одну из площадок Съезда Партии "Единая Россия", которая проходила на Манежной площади. Самые активные Игорь, Влад и Андрей смотрели прямую трансляцию выступления Президента РФ Владимира Путина, затем погуляли по Красной Площади. Ребятам очень понравилось. Благодарим Александра Толмачева за приглашение, за отличную прогулку, на комфортабельном автобусе, а что главное абсалютно бесплатная поездка.
Ждем с нетерпением новых приглашений.  Поддержим Люберецкий район 😉   Участвуй и выиграй!   друзья, 30 апреля 2016 года в д. Зарудня СП "Заруденское" состоялась акция "Георгиевская ленточка". Волонтеры движения "Благо Дарю" и работники СДК "Заруденское", дружным коллективом, рассказали жителям, что такое "Георгиевская ленточка" и какой смысл несет данная акция. Ленточку в виде бантиков прикрепляли на грудь с левой стороны, как дань уважения подвигу солдат Великой Отечественной Войны! организатор волонтерского движения "Благо Дарю" Людмила Хаврук выражает благодарность всем, кто откликнулся, для проведения акции: Мария Владимировна (худрук ДК), Олеся Журавлева (работник ДК), волонтеры Дима Муравьев, Игорь Кучменко, Влад Пучков, Арина Закурина (Арина за кадром, ей отдельное спасибо).
http://vk.com/blago.online Друзья, 7 мая 2016г СП "Заруденское" село Маливо состоялось торжественное мероприятие, митинг посвященный 71 летию  победы советского народа над фашизмом. В мероприятие приняли участие ветераны, жители, учителя и школьники (Маливской СОШ), СДК Заруденское, ВЧ Сосновый Бор, ВПК "Вымпел", администрация СП Заруденское и волонтеры движения " Благо Дарю" СП Заруденское.

Митинг в нашем поселении, прошёл торжественно, поздравление ветеранов, возложение герлянду, залповые выстрелы, чтение стихов, исполнение военных песен. Заключительной частью стало организованное шествие "Бессмертного Полка", ребята дружным строем прошли от мемориала (с. Маливо), до д. Зарудня и прошли по центральным улицам поселения.
http://vk.com/blago.online
фото http://vk.com/album-115795474_231554973
http://vk.com/wall-115795474_339    8.05.2016 года Молодежным парламентом города Ивантеевки была проведена акция"СПАСИБО". Более 150 человек приняли участие в этой акции. Знаете ли Вы, что такое граффити...?
http://vk.com/wall-115795474_356

Друзья, совместно с администрацией СП Заруденское, предлагаем Вам, волонтерам движения "Благо Дарю" СП Заруденское, оформить автобусные остановки поселения в виде граффити, в  патриотческом стиле.
Что для этого нужно, умение, качество, ответственное отношение!
Кого вдохновила идея создание настоящего искусства, кто желает  показать свой талант без опасений быть пойманными за вандализм или порчу имущества. 
Обращайтесь +7(985)808-59-68
ЛС http://vk.com/xavruk
http://vk.com/blago.online   Поддержим проект вместе!    Молодёжный Парламент при Совете депутатов городского округа Коломна приступил к работе. По итогам выборов, прошедших 26 марта, в которых приняло участие более трёх тысяч молодых граждан, в состав Парламента из 44 кандидатов прошли 17 человек. 

30 марта в администрации города прошло первое заседание членов Молодежного парламента при Совете депутатов городского округа Коломна с участием главы города Галины Владимировны Грачевой. На заседании были избраны председатель, заместитель председателя, секретарь Молодежного парламента. 

Следующее организационное заседание Молодежного парламента состоится в третьей декаде апреля. К этому времени юным депутатам предстоит разработать Регламент деятельности Молодежного парламента, по которому они будут работать ближайшие два года.    Первое заседание Молодежного парламента при Совете депутатов Воскресенского муниципального района.Глава Воскресенского муниципального района О.В Сухарь  и руководитель Администрации В.В. Чехов торжественно вручили парламентариям удостоверения.На заседании были избраны председатель,зам.председателя,секретарь Молодежного парламента и согласован проект плана работы на 2016 год!   Выборный этап в Молодёжный парламент при Совете депутатов городского округа Мытищи завершился. Выборы признаны действительными. По информации Территориальной молодежной комиссии, в выборах приняли участие 1912 молодых избирателей в возрасте от 14 до 30 лет.
Тринадцать молодых избирателей одержали победу и настроены на активную работу.
По итогам работы Территориальной молодёжной комиссии представляем вам список членов Молодежного парламента при Совете депутатов городского округа Мытищи:

1. Округ №1 - Шостак Виктор Витальевич.
2. Округ №2 - Качмазова Ирина Курбановна.
3. Округ №3 - Ракитин Иван Викторович.
4. Округ №4 - Рассказов Александр Георгиевич.
5. Округ №5 - Серебрякова Татьяна Сергеевна.
6. Округ №6 - Сыч Мария Ивановна.
7. Округ №7 - Марусяк Дарья Михайловна.
8. Округ №8 - Воронов Валерий Валерьевич.
9. Округ №9 - Аверьянова Елизавета Дмитриевна
10. Округ №10 - Мильков Александр Валерьевич.
11. Округ №11 - Кирилюк Василиса Юрьевна.
12. Округ №12 - Балашов Павел Викторович.
13. Округ №13 - Антонова Валерия Константиновна

Вчера, 24.03.2016. в зале Совета депутатов городского округа Мытищи состоялось рабочее совещание с парламентариями, на котором Председатель ТИК городского округа Мытищи В.А.Конягин, начальник управления по работе с молодёжью И.В.Капканщикова и начальник отдела реализации молодёжных программ Андреева А.А. поздравили всех членов Молодёжного парламента и пожелали успехов в дальнейшей работе. В ходе совещания также определили дату первого заседания Молодёжного парламента: 5 апреля. Ещё раз поздравляем всех молодых парламентариев с победой, благодарим членов Территориальной молодёжной комиссии и участковых комиссий, а также всех избирателей за активную поддержку своих кандидатов и надеемся на дальнейшее сотрудничество.   25 января в ЛД «Подмосковье» Спорткомитетом администрации Воскресенского муниципального района совместно с председателем территориальной избирательной комиссии Воскресенского района Московской области была организована встреча с представителями молодежи по вопросам проведения выборов в Молодежный парламент при Совете депутатов Воскресенского муниципального района Московской области.

В целях повышения правовой культуры молодежи, создания условий для вовлечения молодых людей в социально-политическую жизнь общества, оказания поддержки созидательной и гражданской активности молодежи 25 декабря 2015 года решением Совета депутатов Воскресенского района было принято Положение о создании Молодежного парламента. 29 декабря 2015 года Молодежной территориальной избирательной комиссией была назначена дата проведения выборов: 20 марта 2016 года.

В ходе встречи были подробно разобраны организационные вопросы предстоящих выборов, обозначены цели и задачи для будущих «молодых парламентариев», разъяснены способы выдвижения кандидатуры на выборах, проведение предвыборной кампании среди молодежи, а также организация поселениями Дня Молодого избирателя.

Участие во встречи принял член Московского областного молодёжного парламента - Хлопотов Роман Александрович   25 ноября 2015 г. Глава Орехово-Зуевского района Борис Егоров провел встречу с самыми активными представителями молодого поколения. Встреча прошла в формате круглого стола.
Пообщаться с активистами также приехали депутат Московской областной Думы Э.Н. Живцов, председатель Совета депутатов Орехово-Зуевского района О.Г. Филиппов, начальник управления опеки и попечительства по Орехово-Зуевскому району и города Орехово-Зуево М.А. Гальченко, директор Центра гражданско-патриотического воспитания «Спектр» О.В. Чуриков, председатель Совета ветеранов района Л.В. Худкина, главы сельских и городских поселений.
На прошлой неделе в администрации района состоялось первое заседание Молодежного совета при главе Орехово-Зуевского района. На заседании круглого стола председатель Совета Александр Анисимов и заместитель Елена Шилкина представили план работы нового совещательного органа на ближайшее время. Кроме того, всем членам Совета, а в него вошли 16 молодых людей, глава района вручил удостоверения.
Заключительная часть заседания круглого стола, по предложению организаторов мероприятия отдела по работе с молодежью, прошла в формате «открытый микрофон». Борис Владимирович рекомендовал активистам не стесняться и вносить свои предложения по улучшению молодежной политики, проводимой в районе. «Я открыт для общения. Свои предложения, вопросы и замечания вы всегда можете направить мне на личную электронную почту, а также через социальные сети» - заключил Б.В. Егоров. #ПеременыВПодмосковье #ОреховоЗуевскийрайон #молодежь #активрайона #МОМП #нашеподмосковье #моямолодежь #открытыйдиалог #молодежнаяполитика #молодежныйсовет   Молодежь Люберецкого района поздравляет всех с наступающим Новым годом! 27 ноября 2015 г. под председательством секретаря ИКМО Павлюковой Т.Н. состоялся Круглый стол по итогам работы МТИК г. Орехово-Зуево, Орехово-Зуевского р-на, г. Павловский - Посад, г. Электрогорск. Молодежные территориальные избирательные комиссии представили презентации о проделанной работе и поделились планами на будущее. Татьяна Николаевна поблагодарила молодежь за активное участие в мероприятиях ИКМО, МТИК, наградила некоторых присутствовавших благодарственными письмами и призвала молодежь не останавливаться на достигнутом. В пятницу, 18 декабря, состоится круглый стол, посвященный вопросу ужесточения ответственности за нарушение правил реализации пиротехники и её продажу лицам, не достигшим 16 лет.

В работе круглого стола примут участие лидеры общественного мнения, члены Общественной палаты Московской области, представители МЧС, Московского областного ожогового центра, Депутаты Московской областной Думы. С докладами об уже проделанной работе выступят члены Регионального штаба МОРО ВОО «Молодая Гвардия Единой России».

По итогам работы круглого стола будут составлены предложения о внесении изменений в законодательство Московской области.

У каждого желающего есть возможность принять участие в работе круглого стола, для этого необходимо в срок до 17:00 16 декабря 2015 года связаться с [id97797622|Ириной Кольцовой]

Место проведения: Московская областная Дума
Время: 09:00

#МГЕРМО #петардыдетямнеигрушка #МГЕР #ШМД Небольшая новость от наших коллег из Подмосковной "Молодой Гвардии Единой России":

Уже в эту субботу состоится форум «Вектор развития», приуроченный к десятилетнему юбилею «Молодой Гвардии Единой России» 

Гостей ожидает обширная программа, которой еще не видело Подмосковье. Поздравить ребят приедут представители Правительства Московской области, кураторы федеральных проектов, заслуженные молодогвардейцы. 

Во время пленарного заседания состоится презентация проекта настольной игры о Подмосковье, подписание соглашений о сотрудничестве между вузами Московской области и Московским областным региональным отделением «Молодой Гвардии».  

Во время работы обучающих секций будут обсуждены наиболее актуальные вопросы, связанные как с развитием Подмосковья и решением наиболее острых проблем молодежи, так проведены мастер-классы по фотосъемке и ведению социальных сетей. 

В рамках вечерней программы, впервые за всю десятилетнюю историю организации, состоится конкурс красоты, грации и талантов «Мисс "Молодая Гвардия" Подмосковья», где красавицы, прошедшие в финал и представляющие 19 муниципальных образований Московской области, сразятся за титул.

 «Мы надеемся, что Форум станет не просто ознаменованием десятилетнего рубежа, но и поможет каждому из гостей избрать свой вектор развития», — [club55633196|Молодая Гвардия Московская Область]. 
#МГЕРМО #ВекторРазвития  https://vk.com/club89600616  Московский областной молодежный парламент предложил 
продлить срок действия регионального материнского капитала.

30 сентября на пятнадцатом заседании Московского областного молодежного парламента представитель Одинцовского муниципального района Константин Струков представил, разработанный им Законопроект «О внесении изменений в отдельные законодательные акты Московской области в части регионального материнского (семейного) капитала».

Законопроектом предлагается установить право на дополнительные меры поддержки семьям в связи с рождением (усыновлением) ребенка (детей) в период с 1 января 2011 года по 31 декабря 2022 года в виде получения регионального материнского (семейного) капитала, взамен ранее действовавшего срока: до 31 декабря 2016 года, а также расширить перечень возможностей по использованию регионального материнского (семейного) капитала, разрешив его реализацию на покупку нежилых помещений, находящихся на территории Московской области. 

«В настоящее время активно обсуждается вопрос о необходимости продления срока действия и качественного улучшения федеральной программы «материнский (семейный) капитал», при этом почему-то забывается, что в большинстве субъектов Российской Федерации, в том числе в Московской области, действуют свои собственные региональные программы, которые также требуют продления их срока действия и качественного улучшения. Надеюсь, что власти регионов, по примеру Московской области, обратят внимание на данный вопрос и предпримут эффективные меры по его решению», - отметил молодой парламентарий.

В ходе голосования Законопроект нашел поддержку со стороны членов Московского областного молодежного парламента и в ближайшее время будет передан в профильный комитет Московской областной Думы для более детального изучения.

Напомним, что региональный материнский (семейный) капитал действует на территории Подмосковья в соответствии с Законом Московской области от 12.01.2006 N 1/2006-ОЗ "О мерах социальной поддержки семьи и детей в Московской области". Согласно указанному закону при рождении (усыновлении) двух и более детей в период с 01 января 2011 года по 31 декабря 2016 года граждане имеют право получить региональный сертификат на материнский (семейный) капитал в размере 100 тыс. рублей. Срок действия региональной программы, также как и федеральной, истекает 31-го декабря 2016 года.   Действующее законодательство предусматривает, что по истечении этого срока новые сертификаты на региональный материнский (семейный) капитал выдаваться не будут, и областной бюджет будет исполнять только те обязательства, которые возникли до вышеуказанной даты. Московский областной молодежный парламент выступил с инициативой о запрете розничной продажи сухого алкоголя на территории Российской Федерации.    На территории Центрального Федерального округа успешно реализуется проект «Ресурсосбережение». В его рамках проходит ЭКО Марафон «Переработка» под девизом «Сдай макулатуру – Спаси дерево». 
В среду 16.09.2015 г. Воскресенский муниципальный район принимал эту эстафету. Площадка по сбору была разбита в самом центре Воскресенска на территории перед ледовым дворцом спорта «Подмосковье». 
Люди приносили старые газеты, журналы, упаковку, ненужные брошюры, книги, картон. Весь бумажный мусор был отсортирован и принят для вторичной переработки. 
Кроме того, в рамках акции у здания администрации был установлен экобокс – специальный контейнер для опасных отходов. Теперь Воскресенцы смогут правильно утилизировать батарейки, энергосберегающие лампы и ртутные градусники.
В реализацию проекта внёс свой непосредственный вклад Хлопотов Роман - член Московского областного молодежного парламента. Первое общекомандное место Московской области на VIII открытых Всероссийских юношеских играх боевых искусств г. Анапа.

В четверг, 10 сентября 2015 года, завершился турнир по восточному боевому единоборству в дисциплине сито-рю на VIII открытых Всероссийских юношеских играх боевых искусств г. Анапа. 

"В целом старт получился результативным. Нашей командой было завоёвано много медалей разного достоинства что позволило внести весомый вклад в общую копилку наград нашего региона и выбиться в лидеры общекомандного зачёта." - Хлопотов Роман, член Московского областного молодёжного парламента, выступавший в соревнованиях как тренер ребят.

Первое общекомандное место заняла сборная команда Московской области, на втором месте расположилась сборная Саратовской области. На третьем месте команда Рязанской области. 
  

Так же на В рамках VIII открытых Всероссийских юношеских игр боевых искусств проходила сдача нормативов ГТО в тестовом режиме. Помимо почетных дипломов, в этом году все сдавшие нормы получают специальный значок, золотого, серебряного и бронзового достоинства, учрежденный Российским Союзом боевых искусств. Данная инициатива поддержана Олимпийским комитетом России, а также Минспортом России. Сдача норм ГТО проходила во весь период проведения Игр. По итогам сдачи, участники Игр, успешно сдавшие нормативы, получили почетные дипломы и соответствующие значки. Среди номинантов на значок свои силы проверили воспитанники и тренерский состав ДЮСШ "боевых искусств". Сразу отметим, что все они справились с поставленными упражнениями и выполнили все нормы ГТО получив именные дипломы и значки.

Перечень сдаваемых норм ГТО в Анапе: 
Зона 1: Бег на 60 и 100 м. 
Зона 2: Бег на 1 км. 
Зона 3: Подтягивание на перекладине. 
Зона 4: Сгибание и разгибание рук в положении лежа 
Зона 5: Подъём туловища из положения лежа 
Зона 6: Прыжок в длину с места 
Зона 7: Наклон вперед из положения, стоя с прямыми ногами 3 сентября в Воскресенском муниципальном районе состоялся митинг в память жертв Бесланской трагедии.

В траурном мероприятии у памятника погибшим в локальных конфликтах приняли участие ученики школ, представители управлений культуры и образования районной администрации, члены общественных организаций «Боевое братство» и клуба «Память», члены молодёжных организаций. В траурном мероприятии и возложении цветов принял член Московского областного молодёжного парламента Хлопотов Роман.

Перед собравшимися выступили глава Воскресенского района Олег Сухарь, руководитель районной администрации Геннадий Пестов, председатель Воскресенского отделения «Боевое братство» Юрий Слепцов, настоятель Вознесенского храма отец Сергий Рыбаков.

Участники митинга почтили минутой молчания память погибших в террористических актах и павших в борьбе с террористами. По окончанию в небо отправились белые воздушные шарики, которые олицетворяющих души погибших. 

Митинг завершился возложением цветов. «Час молодого избирателя».

В период с 3 по 11 сентября в целях повышения правовой культуры и электоральной активности молодежи Избирательная комиссия Московской области проводит Фестиваль «Подмосковье Выбирает!», посвященный единому дню голосования, в 2015 году этот день приходится на 13 сентября.
В рамках Фестиваля 8 сентября в Орехово-Зуеве на базе Железнодорожного индустриального техникума им. В.И. Бондаренко прошёл образовательный семинар «Основы избирательного права в России». На мероприятии присутствовали председатель Территориальной избирательной комиссии г.о. Орехово-Зуево Александр Бурыкин и секретарь Комиссии Ирина Севостьянова. Обращаясь к молодежи с приветственным словом, Александр Викторович отметил, что от решения каждого из нас зависит то, каким будет завтрашний день, поэтому современный молодой человек должен иметь активную гражданскую позицию и приходить на избирательный участок в день голосования.
Член Молодежного парламента Московской области, директор МУ «Молодежный клуб» Дарья Смирнова познакомила студентов с видами избирательных систем, основными этапами выборного процесса и перечнем нормативных актов, регулирующих избирательное право в нашей стране. В конце урока проверить и закрепить полученные знания ребятам помогла тематическая викторина, ну, а самых активных учащихся включили в состав Молодежной территориальной избирательной комиссии г.о. Орехово-Зуево.

Автор: Мария Иванова   Молодежный парламент при Государственной Думе начал реализацию проекта "Каждый день горжусь Россией!". 
Мы рассказываем о том, какой вклад внесли наши предки в прогресс человечества, об их храбрости на полях сражений и самоотверженной работе. Пусть об этом знает каждый! 
Пусть нас будет как можно больше, тех, кто может сказать #каждыйденьгоржусьроссией!

Присоединяйся к нам в ВКонтакте http://vk.com/gorzhus_rossiej 
и Инстаграмм @gorzhus_rossiei

Помоги нам рассказать о наших великих предках! #taf2015 #autofest #taldom #автомобильный #фестиваль 

Дамы и господа! 
1 августа состоится автомобильный фестиваль, где будут представлены автомобили 4ех категорий: 
- стайлинг 
- тюнинг внутренний 
- ретро машины 
- автозвук 

Место проведения: 
Московская обл. Талдомский район, деревня Юркино. 

Начало: 
Общее начало в 12:00 
Для участников выставки: 9:00 до 11:30 расстановка машин. 

Что вас ждет: 
-Интересные розыгрыши с интересными призами. 
-Полеты на воздушных шарах и самолетах. 
-аттракционы 
-выставка автомобилей 
-замеры автозвука 
И многое другое. 

Прочитал? Сделай репост. Ведь это не трудно 😉👍 Подмосковная акция «Эстафета Российского флага».
21 июля в городе Ликино-Дулево Орехово-Зуевского района состоялся очередной этап областной акции «Эстафета российского флага». На мероприятии присутствовали заместитель главы администрации Орехово-Зуевского района Пылев И.В., заместители главы администрации города Ликино-Дулево Демидова-Мухина Т.В. и Тарасов В.В. По благословению благочинного церквей Ликино-Дулевского округа священника Антония Рыжакова на митинге выступил ответственный за социальную работу в благочинии катехизатор Иоанно-Богословского храма г. Ликино-Дулево Крылов С.В.
Эстафета стартовала в Истринском районе Подмосковья 12 июля и завершится 22 августа, в день Российского флага, в деревне Дединово Луховицкого района - на родине российского триколора. Флаг объедет всю Московскую область, и на каждом этапе к полотнищу будет прикреплен флаг с изображением герба очередного населенного пункта. Итоговая длина станет более 80 метров (к нам привезли всего 45), что позволит ему претендовать на запись в Книге рекордов Гиннесса.
#МОМП #МГЕР #ОреховоЗуевскийрайон #МПЛД #ЭстафетаРоссийскогофлага Всем, всем, всем!
Информационная памятка:
С 1 мая 2015 года вступил в силу Закон Московской области от 30.03.2015 № 40/2015-ОЗ «Об установлении ограничений розничной продажи слабоалкогольных и безалкогольных тонизирующих напитков на территории Московской области», в разработке и принятии которого участвовал Московский областной молодежный парламент. 
Этим законом с 1 мая 2015 года введен полный запрет на розничную продажу алкогольных «энергетиков» в Московской области. Кроме того на территории Московской области введен запрет на розничную продажу безалкогольных «энергетиков» несовершеннолетним, а также в детских, образовательных и медицинских организациях.
В соответствии с ч. 3. ст. 14.16 КоАП РФ нарушение правил розничной продажи алкогольной и спиртосодержащей продукции влечет наложение административного штрафа на должностных лиц в размере от пяти тысяч до десяти тысяч рублей с конфискацией алкогольной и спиртосодержащей продукции или без таковой; на юридических лиц - от пятидесяти тысяч до ста тысяч рублей с конфискацией алкогольной и спиртосодержащей продукции или без таковой.    
В соответствии со ст. 8.1. Закона Московской области от 16.05.2013 N 39/2013-ОЗ «Об административной ответственности за правонарушения в сфере потребительского рынка и услуг на территории Московской области», нарушение ограничений розничной продажи безалкогольных «энергетиков» влечет наложение административного штрафа на граждан в размере от трех тысяч до пяти тысяч рублей; на должностных лиц - от тридцати тысяч до пятидесяти тысяч рублей; на юридических лиц - от ста тысяч до ста пятидесяти тысяч рублей.
О фактах незаконной продажи «энергетиков», а также иных нарушениях действующего законодательства, регулирующего вопросы оборота алкогольной и спиртосодержащей продукции, можно сообщить через форму электронного обращения, размещенного на официальном сайте Федеральной службы по регулированию алкогольного рынка: http://fsrar.ru/feedback В рамках празднования Дня Молодёжи 28 июня с 13.00-22.00 в городском округе #Дубна состоится большая концертная программа.

В ходе программы Вас ждет разнообразная развлекательная программа, объединяющая всю молодежь (детей от 1 года заканчивая взрослыми людьми)

Впервые в Дубне состоится ХолиФест (Фестиваль Красок). Для того, чтобы получить краску Вам необходимо:

1. Прийти на молодежную поляну 28 июня в 13:00;

2. Зарегистрироваться у Малой сцены на ХолиФест
- Получить зачЁтную книжку!;

3. Пройти несколько зачЁтов:
- Научиться простым движениям хип-хопа
- Показать себя в спорте
- Пострелять из пневматического оружия
- Сделать зачЁтные фотографии и выложить в социальные сети

4. Сдать зачетку с зачетами

5. Получить Краску!

Ждём всех! Будет интересно! Городской округ #Дубна 28 июня с 13:00-22:00. В Ивантеевке состоялось заседание Молодежного парламента
 
 
Городской Молодежный Парламент провел свое очередное заседание в конференц-зале администрации. На повестку дня было вынесено 7 вопросов, которые были рассмотрены в течение полутора часов. По традиции в заседании приняла участие заместитель Председателя Совета депутатов города Ивантеевки Е.В. Суханова.
Члены Молодежного Парламента начали свое заседание с вопроса проведения в Ивантеевке «Рэп-фестиваля». Проект находится на стадии разработки. Предполагаемая дата проведения – 12 июля в городском парке. В настоящее время активистами Молодежного Парламента проводится работа по разработке сценария, уточнения количества участников. В «Рэп-фестивале» планируют принять участие молодые таланты из Ивантеевки и соседних городов (Пушкино, Красноармейск, Королев).
В ходе заседания был проанализирован действующий проект «безопасный пешеходный переход». Ребята уже начали работу по данному проекту, одна акция уже была проведена. Второй шаг – доработать то, что не успели в ходе первой акции, третий шаг – провести опрос жителей Ивантеевки - на каком пешеходном переходе они наблюдали больше всего нарушений. Тема опроса еще находится в стадии обсуждения и дальнейшего согласования.
Зотова Алена предложила свой проект – «День Нептуна – водная битва». Члены Молодежного Парламента поддержали предложение своей коллеги и предложили несколько вариантов проведения данного флешмоба. Проект планируют реализовать уже этим летом, предполагаемая дата – конец июля – начало августа.
Активно обсуждались проекты: «ГТО», «Велопробег», «Опросы». Заместитель Председателя Совета депутатов города Ивантеевки Елена Суханова подсказала молодым парламентариям как можно развить данные проекты и взяла кураторство над проектом «Опросы».
Завершилось заседание Молодежного Парламента города Ивантеевки общей фотографией.
____________
25 июня члены Молодежного Парламента примут участие в традиционной городской акции «Капля добра», которая состоится в отделении переливания крови ГБУЗ МО «Ивантеевская ЦГБ». Продолжается подмосковная акция «Эстафета Российского флага», запущенная 12 июня в Истринском муниципальном районе.

25 июня эстафета прибыла в ЗАТО Власиха - столицу Ракетных войск стратегического назначения. Глава городского округа Власиха Ольга Агафонова отметила, что «россиян объединяет любовь к родине, гордость за свою страну - это залог успешного и счастливого человека. Флаг – это символ государства, поэтому мы поддерживаем инициативу Истринского муниципального района и с радостью принимаем во Власихе эстафету флага, ведь наша территория, как никакая другая, высоко патриотична: здесь живут люди, которые служат Отечеству».

Рано утром активисты красногорской «Молодой Гвардии» и представитель Московского областного регионального исполнительного комитета партии «Единая Россия», член Московского областного молодежного парламента Мария Владимирова прибыли для передачи флага власихинской молодежи. Подхватив идею красногорских активистов, которые на своей земле флаг встречали 23 июня, флаг России во Власихе встретили те, кто пропагандирует спорт как основу здорового образа жизни. Представителям Молодой гвардии Власихи передали флаг России для проведения третьего этапа эстафеты. 

Справочно:
Первый этап пошел в Истре, второй – в Красногорске. Власиха третьей принимает эстафету.

Зрелищный этап провела Власиха: спортсмены детско-юношеской спортивной школы торжественным заплывом дали возможность флагу России воспарить над гладью воды в бассейне школы «Перспектива». Их поддерживала детвора из школьного летнего лагеря и представители Молодой гвардии. В конце власихинского этапа эстафеты флаг увеличился еще на одно полотно – теперь его длина составляет 3,6 м.. Передаем эстафету дальше… 

#ЕдинаяРоссия #МГЕР #МОМП #ПодмосковьеРодинаРоссийскогоФлага Мытищинцы поддержали Всероссийскую акцию «Свеча памяти».

74 года назад началась Великая Отечественная война, унесшая миллионы жизней наших соотечественников. В память об этом  ранним утром 22 июня по всей стране зажглись миллионы свечей. В 4 утра у Вечного огня собрались студенты вузов и ссузов, воспитанники молодежных центров, член Московского областного молодежного парламента Мария Владимирова, руководитель местного отделения «Молодая Гвардия Единой России» Николай Черный, представители военно-патриотического центра «Граница», поисковый отряд «Исток», депутаты. Всего собралось более 150 человек. 

Участники акции выложили из зажженных свечей даты «1941-2015» и возложили цветы к Вечному огню. А днем 22 июня почтить память павших к Вечному огню пришли ветераны и сотрудники Администрации. 

#МОМП #Мытищи #МГЕР #МытищинскийРайон #22июня В Подмосковье будет проводиться конкурс на лучший муниципальный молодёжный парламент Московский областной молодёжный парламент обратился к председателю Мособлдумы с инициативой запретить реализацию порошкового алкоголя на территории Подмосковья   Сегодня 12 июня 2015 г в нашем городском поселении Тучково команда "Тучково-онлайн", при поддержке Администрации городского поселения Тучково, совместно с Центром Культуры и Искусств г.п. Тучково, провели замечательную акцию "День России": раздали жителям и гостям ленточки триколора, а так же спели с ними песни: "Гимн России", "Катюшу", "Желаю тебе Земля моя" и многое другое, даже самые юные жители отличились музыкальными способностями. Жителям очень понравилась эта акция, все встречали с положительными эмоциями и хорошим настроением, пожелали процветания нашему краю! 1 июня в городском округе Реутов член Московского областного молодежного парламента Мария Владимирова совместно с членами регионального исполнительного комитета Московского областного регионального отделения партии «Единая Россия» приняла участие в торжественном мероприятии в честь Дня защиты детей, прошедшем в ГБУ МО «Областной ресурсный центр».

На празднике собралось более сотни юных воспитанников центра и их родители. Среди них были многодетные семьи, семьи с приемными детьми, дети из малообеспеченных семей и семей, оказавшихся в трудной жизненной ситуации.

Юных виновников торжества встречали сотрудники исполкома Партии, ребят ждали подарки: сладости, мыльные пузыри, флажки и световозвращающие фликеры. Мальчишки и девчонки, самым старшим из которых было 8 лет, с удовольствием принимали эти гостинцы и отправлялись на аквагримм. 

В вестибюле центра была оформлена выставка детских работ «Моя семья!», а в зале – фотовыставка «Как хорошо смеются дети!», здесь же стояли мольберты и все необходимое для рисования.
После началось театрализованное представление, а кульминацией праздника стал запуск в небо воздушных шариков. Вместе с ними поднялись вверх бумажные птицы и искренние пожелания, которые детвора с удовольствием загадала.

#деньзащитыдетей #1июня #МОМП #НашеПодмосковье #Реутов  День России — 12 июня — главный праздник нашей страны, ознаменовавший начало новейшей истории и государства Российская Федерация.

12 июня 1990 года первый Съезд народных депутатов РСФСР принял Декларацию о государственном суверенитете России. Основная идея документа состояла в том, что при решении всех вопросов государственной и общественной жизни РСФСР пользуется всей полнотой власти. Было провозглашено главенство Конституции России и ее законов. В Декларации утверждались равные правовые возможности для всех граждан, политических партий и общественных организаций; принцип разделения законодательной, исполнительной и судебной властей; необходимость существенного расширения прав автономных республик, областей, округов, краев РСФСР. Важными вехами в укреплении российской государственности стало принятие нового названия страны - Российская Федерация (Россия), новой Конституции, отражающей новые политические реалии, государственных символов. 

В честь этого значимого события для Нашей страны член Московского областного молодежного парламента Мария Владимирова совместно с управлением по физической культуре, спорту и работе с молодежью провели акции в ходе которой раздали ленточки триколор и информационные брошюры.

#деньроссии #12июня #МОМП #Мытищи Акция «Российский триколор».
У самого молодого государственного праздника в нашей стране Дня России есть свои традиции, к их числу относится патриотическая акция «Российский триколор». 11 июня в преддверии праздника Дня России воспитанники "Молодежного клуба" вместе с активистами молодежных организаций "Молодая Гвардия" и "Местные", ребятами из военно-патриотического центра "Русичи" и Молодёжной избирательной комиссии вышли на улицы города, чтобы поздравить ореховозуевцев с праздником и вручить им бело-сине-красные ленточки - символ Государственного флага Российской Федерации. 
В этом году к ребятам присоединился и представитель избирательной комиссии города, член партии «Единая Россия» Александр Борисов.
 Организатором акции стала член подмосковного Молодёжного парламента Дарья Смирнова. 
Ребята разделились на бригады по несколько человек, чтобы охватить своей акцией разные районы города: ул. Парковскую, ул. Набережную, ул. Мадонскую, ул. Ленина, Центральный бульвар и Октябрьскую площадь. Таким образом, в ходе акции "Российский триколор" было роздано свыше 1 тысячи ленточек.  